I/A]ONE PIECE TREASURE CRUISE(6) 三週年之限定大放送 !

《海賊王 TREASURE CRUISE》是款典型的RPG角色扮演遊戲
官網:
iOS下載網址:
Android下載網址:
首抽推介(強烈建議新手查看)

(鳴謝百淫已切為先巴打)

<li>以上首抽僅供參考，砍檔與否請自行決定</li>

有關遊戲的綜合資訊(如龜島，降臨等)(轉自巴哈)

網址：

蝙蝠任務中文攻略(轉自巴哈)

角色圖鑑(轉自巴哈)
網址:

官方攻略網:
官方Twitter:
進化素材地點:
Gamewith 攻略網:
傷害計算機:
身為海賊王 Fans既你仲唔一齊玩

我見舊POST張圖死左, 所以轉左新圖, 希望巴打們唔介意
不過個TOPIC[I/A] 打少左個[

天光好嘢快手過我

我見中左1001所以先開

咁我代表op賜你一隻限定！！！
巴基大神！

中到佢都唔錯呀 我都仲未有

唔好剩係中佢就得

得返雷利同柒髮未有
係咪揀雷利會明智啲

黎緊應該到雷利超進, 雷利會係好D既
不過都係個句啦, 抽完三週年先再揀都得, 因為到時有機會抽中佢地

好似得戰國未有，希望真係有得揀

Nplm, thx 天光巴

我見寫住26號
今個月26號先送？
我記得週年係12號上下

新競技場好似好難咁

無狗王表示仲等緊攻略

送個架船係咪有限時 到時會無左

thx天光巴

限沙搭犬嵐都過到
試過用斬隊但唔穩

我係回鍋巴打,想加番多D好友
求大量限艾好友 969332086
BTW我見巴哈得番勁少人討論 隻GAME係咪末日

岩岩玩番想打番隻降明先,諗住加好友 點知...巴哈個限艾好友POST已經沉左底

717 950 306

新手求大量魚人國王frd 想升海賊lv
其他人都照可以add求carry

另外買個白痴問題
點解呢排打返黎既豬我搵唔返唔比我強化

我諗因為新雙週30體d豬都滿lv
所以你以為無打到返黎

純無聊一問
依家有邊個角色係齊晒五個屬性
印象中好似得喬巴同路飛

山治都係

想問下嗰初心者嗰幾關係一直都係到定聽日就冇？我未做過chopper啲任怕之後冇咗嗰啲特別關會有排等

有冇group可以一整交流下

山頭巴
係咪3週年回坑

關就永久開放
但半體就聽日完

時限過左架船會仲係度。不過唔會有3倍經

angry巴
好耐冇上過黎，有機回坑

最後用左寶路過
超過半年無用過佢

去到5月11？
咁要衝下喬巴

我老婆女帝

同埋我呀哥艾斯

icon轉左四檔係咪即係會出四檔

新手請問呢家比我得呢啲角 唔知點組
同埋三周年揀邊隻限定最好 夾返我隊野
求指教 咩都唔夠打 升唔到rank

用下斬隊都應該okay，
有白馬修練zoro同羅，揀埋限鷹應該咩都打到

回復糖有乜角色食好

btw提督係格鬥加打突
暫時得佢同速屬特別版路飛先係呢個組合
換言之提督加限定黃猿（射擊加斬擊）就可以發動黑胡2.75倍

仲有邊個係黑胡隊百塔隊員？

白鬍 限馬 GOD 明哥
有呢4隻夠打好多關

無犬嵐真係完全無頭緒點過埋白馬
今次set得實在太難

老菜都係格鬥加打突

白馬打都冇打過

Thx 巴打 有冇咩必要隊員

今日衝喬巴任衝到57
86lv升到128lv
聽日衝埋佢唔知會升到幾lv

最後三關分別十皮廿皮三十皮經

我今日終於打剩鷹眼, 加埋總共升左18LV, 好爽

要用返寶路先過到競技場
白馬就算

想問右上開鎖個d關呢 好似紅龜咁 係開一場定開30分鐘架？想清清啲紅豬豬

30分鐘

nplm

半棄等3周年
玩住龍珠先

Thanks

兩邊好耐都抽唔到好野，兩邊都棄驚咁制

抽到nxxx玩超知隊

淨翻一星禮拜多啲 笨大仲未講抽卡活動點分怖 好心急

求巴打指點 大部份抽角係到

儲左250石 好心急

限沙隊：帶限明，泡泡，知屬羅賓，視乎需要執多兩隻博識
寶路隊同白胡隊帶乜都得，打左白胡特訓拎白胡船先
斬隊好似未成型

有得揀限定？
女帝 紅髮 路基
要邊隻好

路奇都要問

唔該巴打 斬隊保障啲係咁

紅髮轉限羅較好

好想有一日速神up
一隻速限定都冇

斬隊 自由 格鬥 都得
換埋限鷹最好

有冇話分別有咩隊長隊員 唔該巴打

有限鷹 修索 黃猿 但冇降明 好想死

閘住，我中左好多次女帝

斬隊
鷹/限羅 力卓 明哥 白馬 GOD

自由 (搭速路)
薩波 女帝 限羅 卡古/CP9狼 裘拉

格鬥
甚平 路奇 技魚人/頂上路飛 德林杰 雙週克比

立即試玩 唔該晒巴打

點解，這些機會不是屬於我

想問下大家
黑胡子手下鬼保安官招技係點解？

新手想問呢家邊關刷經最快 易打 同埋冇咩好友用羅 請問邊到多好友加

用三倍船加羅/魚人國王，打半體雙週最快

415
381
416

仲有十幾個位置
請add

求巴打掛限艾 要刷降明 有冇巴打幫幫手
969332086

其實強韌隊有無發圍可能
感覺無人掛路基

冇用咩
咁女帝定紅髮好
真係唔識揀

thanks巴打 放工add你

減攻珠效果無效化
e.g. 暗珠，邪魔珠

赤犬先係真強韌隊長

霍迪搵人掛都搵唔到

見過一隻霍迪
明明強韌咁多隊員（黑胡，白胡，藤虎，赤犬，霍迪，路基）
都係組「偽強韌」隊
博識，自由，野心，斬擊，格鬥，射擊都有固定完美隊
強韌真係起極都起唔到飛

霍迪同佢班o靚其實可以組到一隊完美強韌隊
但無人掛係重點

野心隊打唔打到降臨明哥

求其一隊力屬都過到啦，野心實過到

佢班根本係為強韌而設
全員船員效果有幾多加乘

中左之後，升埋上6星就直接做左倉管
想試，但直係冇路人掛

我用雙周克比 新競技笨兒子 藤虎 力屬帝雅曼鐵 大鎚god 過唔過到呢

其他限定常用過佢
好難搵到人掛
分分鐘黃猿都多人掛過佢
赤犬，藤虎，速路，白胡，限卓五隻公廁
仲有巴基，羅，魚人國王刷寶升等
邊輪到霍迪

我都食埋書解放 但無人會用

白胡多人掛咩？我見掛甚平多過掛白胡

藤虎隊瘋狂俾人打壓..
叫我呢d得藤虎隊既情何以堪

333333人達成啦

數漏左甚平
所以邊度會輪到霍迪出場

黑胡多人掛 白胡鬼有人掛

今次雙週羅同莫奈有無需要刷滿技？
定係解放好？
舊莫奈自帶延遲加延遲加傷（得1.3倍）
新莫奈20cost入到戰國隊（仲要係博識）
技屬羅又好似做左倉管
知屬羅唔知會唔會完左3倍船後又變倉管
利申無限羅

我又數漏黑胡
白胡（超進）都有人掛

白胡真係時代眼淚
利申：有掛

雷利表示：白胡你企開啲啦

白胡（超進）做隊長隊員其實都仲有功用
競技場混沌頭四關如果無特別盾
白胡 白胡 黑胡 公廁 假山治 砂糖
不戰而勝，無需技術
最緊要係夠爽

雙週羅有増傷有轉珠，其實唔錯 (已MAX )
莫奈就用降臨飛鼠可以取代，所以解放優先

我倒返轉
莫奈未解放過
羅幫緊知屬刷解放

仲幫緊限羅刷解放
不過今日重點，都係打降明先

呢幾日要打降臨
冇時間打雙週

諗緊換cp9定鷹眼好

如果cp9無超進就gg了
鷹眼好多隊都有用

緊係鷹眼
不過都係個句啦
等抽完先再揀啦

928 937 109
求巴打加 限羅隊長

已add 竜赫
我都求巴打加 限羅/限黃猿 ID:507757743

抽12號開始

送就8號
可否遲d拿

可以呀
可以好遲拎

我上次唔記得攞超進嗰啲

咩超進？
點解我冇
日日有登陸

佢講草帽團嗰個超進料下話

打左勁耐襲來都唔出超進料
我屌

應該係講緊主線草帽團既超進料

BTW
個8隻限好似係去到2017/6/26(11:59)呢段時間都仲有得拎

求巴打加 刷緊雙週 求放送個隻加經羅做隊長

已add

717 950 306

咁又唔同

400石分三日痾ing
感覺都唔夠喉

而家儲到28x
多謝笨大出MJ 令我可以儲石

想問下速路解快解咩好
基本解雙封
之後自回 cd 同 亮珠？

我會解減傷。唔要亮珠/cd

會分三日？

有冇同盟入
岩岩重玩番

你係咪入錯post 同盟係隔離game

速路隊最好湊夠減傷lv3，打特訓輕鬆回番技

推薦自回同減傷
閃珠同減cd隨你
我就放閃珠

新手有事請教：
1.你地點練到下下perfect
2.入面既珠同角色屬性能力有咩關係？
3.諗住放哂克屬性既隊，結果都打唔贏

1.一開始係擘大眼啤實，但撳撳下就慣左個速度
2.力屬角色抽返力屬珠有兩倍攻 如果抽速屬就減半（因為速剋力），肉連炸彈空珠就唔加減攻
另外有
邪魔珠，減半攻
G珠，1.5倍攻，唔當閃珠
虹珠兩倍攻，當閃珠
3.打咩先？

屌佢老母
三週年撞正技卡up
已經有好L多紅卡係技

點解唔係速up

g珠用明哥會變3倍？
好少有呢個情況

G珠=1.5
明哥係亮珠=2倍

咁G珠唔係亮珠

所以1.5x2？

明哥係slot影響2倍

其實官方點解仲留住粒連珠？ 俾藤虎用

可能三週年之後有連技

貝拉密值唔值得刷

明哥唔係閃珠兩倍，係影響個珠窿
閃珠本身有2倍，再額外多2倍，即係乘4
g珠本身1.5倍，再額外多2倍，即係乘3
暗珠就係減半，再額外減半，即係除4
我所指嘅唔當閃珠即係藤虎路奇黑艾等等
唔會因為你揸住粒g珠就發動到3倍隊長技

點解仲未公佈三週年抽卡

唔係要等月中啊

12號就3週年？

好似係，除非唔係

今次課金決定隻game生死
好緊張

250石，如果冇新限

上年我抽左4十幾set先中新限
今年我唔抱太大期望

65石
個個月都諗住就黎唔玩
留石黎都冇用

玩左三年得九限
400痾ing
如果冇新限我真係棄驚

冰巴你點同

400石咁大期望想中新限你棄定都得

睇下佢講既新限係講緊冇既限定係新出既限
九限, 400石要中隻冇既應該唔難既
但係單追隻新限就好難啦

我都想中山治
不過技up
睇怕會有一車車黑胡

聽完你地講先知我重玩2個月有5限真係好好彩
仲成日覺得自己冇乜好野

其實技up會影響中邊隻限咩？
無認真研究過

咁個隻屬性UP 左自然易中D

講緊技屬性UP

都要睇下你有冇課既
0課既話係好好架啦

0 課呀
有黑胡 速路 黑艾 明哥 白馬
岩岩好塞曬入去白馬隊

我只想中隻冇得限定咋！

上次350石

又係技up

7張紅卡有五張係技

本身以為冇影響
但前排公開左抽卡機率先知有

其實你留一下d金卡

咩up出的機率大一倍
比如技up
十一張過半數係綠
其他可以一張都冇

一切都係運...
上次限sabo 冇up
都可以抽中佢

咁我收番，祝巴打一抽中新野

今日無料終於中王之拳

仲係無咩新消息

求大量魚人國王好友謝謝

對上10+1中限鷹
無限體刷鷹眼打到手軟

等到撚都長

中力屬性新魚人街蛋散
我想要魚人國王啊屌

三年十二限，輕課
7隻女帝
如果唔中未有嘅限或抽中女帝，即棄

我應該抽中過廿次微微

仲未公佈三週年消息

無料 9成9係銀卡/假金卡

屌佢老味
要送就送好啲
比銀卡人真係屌出聲

今朝開始玩，抽到エリザベローⅡ世 同 ハンコック(シークレット)
決定開波，新手係咪狂推主線就得
反正都打唔贏d 降臨

我勸你等十二號三週年先開波
除非你無諗過長玩
否則抽埋呢啲角都開波應該一個月都唔洗你就棄

唔通啲人中國王中兩年後山治周街講咩
總有人抽得好抽得唔好架啦

免費抽唔好期望咁高，單抽經常廢金銀卡，抽到自己都驚

所以都話巴哈啲抽卡分享post唔好信咁多，分享過啲９成係抽到好野，唔會有你份

當佢送pt比我地
成個觀感就fit哂

4月25開始玩 而家已經228lv

刷左40隻提督
等技up夠唔夠做
刷到悶

新手岩岩想玩下~想問有咩值得刷?

利害

主線：沙鱷（進五星果隻），雷神，路基（進豹型態），烏爺（槌仔）
雙週（初心者應援）：海賊王呀龍，亞爾麗塔，克比
降臨：鷹眼，明哥，薩波，女帝，捷度，毒龍

以上都會好common用到
其他就睇你有咩隊組再決定刷唔刷
趁依家送羅同3倍船刷rank
加喬巴任玩到79關加埋有過百萬經
都夠升得超快

新手5步曲:
1.嚟緊3周年刷赤犬首抽
2.換隻白鬍番嚟, 如果抽到白鬍+赤犬就換cp9
3.打新手任刷肥婆呀龍, 打幾關主線攞烏神升上大槌烏
4.襯三週年升rank升到200幾
5.用以上力屬卡+烏神屌打技屬降臨

呢個時候, 你已經擁有 赤犬 白鬍 肥婆 降明 烏神
憑住呢支team夠你打85% game嘅關卡

新手抽隻赤犬
後面唔洗人教啦
機已爆

呢個屈機大法
叫我老手情何以堪

大約幾時UP?快咁我依家唔玩住

其實阿龍有咩用？

無，但新手黎講夠高攻同暴力

低COST易升攻擊高

第一代海賊王你話冇用？

15cost入戰國隊快刷
1400攻（高過某部份降臨）
力屬入赤犬隊
斬隊打技屬一流
有雙週刷

新手起手屈機角

俾個機會你諗清楚

我玩咗隻game兩年半
唔計中間唔見咗第一個ac嘅話
呢個ac玩咗年半有多
係抽到赤犬先唔棄game
之前未有赤犬, 競技場卒仔關都過唔到
所以各新手自己睇路
老手們就祝你哋快啲抽到赤犬

老手未有赤犬
不過剛剛神up中犬嵐同汪達
爽刷提督

5月11-14
你可以儲石升rank嚟體驗下隻game
到up先技下十連睇下中唔中
唔中再刷都唔遲

我係一出隻game個時開始玩
個時我都係阿龍起手係真係最勁
之後中途無玩左好耐
最近先收個lv1三限ac玩返
以為過左咁耐佢已經完全無用

唉以前玩老沙無明哥慘過食屎
其實我都想玩博識/自由隊
希望嚟緊會抽到博識新batch/速路

回流新手想問赤犬有咩必備隊員

博識要求太高
舊博識要2限定1競技場1抽（後來有襲來紅髮可以頂一頂明哥）
新博識個自由度大啲

自由隊就速路太屈機
隊員要求唔算太高
又係暴徒級輸出

會唔會出4檔,見ICON轉左4檔

你起碼等山治果堆出限定
先出四檔
已經出速路屋會咁快出四檔
除非穩唔到錢想加速隻game 死亡

當年首抽艾斯已經好開心，依家個個起手都赤犬
真係情何以堪
好想要速路紅狗啊

限艾射隊又係時代眼淚
隊長命
但係其他隊太屈
無出場機會

有冇話幾時3週年UP?

純犬嵐隊組隊討論
常註隊員有咩人？
限明，襲來紅髮兩次亮珠爆發
限沙攻擊力爆發一回
恐龍轉珠
熊轉邪連肉珠爆發
汪達三回博識攻擊爆發加解痺

次選
西西里昴轉珠延遲
戰國爆發
飛鼠延遲減傷
競技場處刑者延遲兼加傷
泡泡減傷

有無漏？

戰國無佢嘅位置
1.5加成係垃圾

生啪４Ｘ隻錦衛門升得５技

我生啪30隻滿咗

算啦 俾你滿到技 咪又係要升解放

所以先直接生啪算，反正呢幾日大把體而且都仲要打白馬襲來

戰國唯一功用係用低cost快刷雙週

y not 赤犬

過唔到錦衛門第三門毒q
見啲人話磨隊過到 佢rd rd打99999喎 要點過

手持赤犬白胡魯粉首抽號
再揀一隻CP9 係咪就得

我用盲虎過

玩左年幾都係0限
之後三檔起家過幾個特訓

現在三檔已經冇人掛
有時想練下技術都冇辦法

唔係

果陣好似係用白胡%隊過

過唔到+1
諗住用甚平過 但開技又難P左 仲要盲撚埋

0限
祝你今次抽到3強加隊員

希望3 週抽到SABO/女帝是但一隻
送個度拎埋另外一隻
咁我隻速路就用得

Btw留左30 隻而家雙週既GOD睇下黎緊抽唔抽中限GOD 拎黎解放

搞掂左
我一定要搞掂盲先過到
好彩我野心隊有高比 特性可以解盲
限明又咁岩無手殘

第四門限沙輕鬆磨足99回合毒死佢
丟石都要拎隻錦衛門

原來果隻克比特性可以減盲turn
咁我都可以放入甚平到打

有冇勇士打左山治關啦
係咪易打既

輕鬆過

知羅隊都夠打
30體boss力屬路飛
用唔到烏爺
中途好似會幫你攻擊up

我用到WO
好似限5回 直接打5次30體抵屌D

但好似打左5次之後仲打到

咁係咪帶巴基個d隊長技好d，可以掉多隻龍蝦

係 一陣出多隻3333333龍蝦就爽

３０體3333333龍蝦係咪必跌，唔敢打住

唔係 ,我無出 ,仲出錢比我

借問聲山治關死咗計唔計一次
唔小心死咗

真係唔知
唔知可唔可以入左場, 見唔跌金箱, 之後QUIT

30體得5鋪打完就冇

雙巴基隊長都過到

冇巴基可以用邊隻 有冇隊伍推薦

有冇巴打可以肯定到係咪限5回定限時間？

我就是成功的例子
不過打第4次30體先跌第一次金龍蝦

各難度每日5回

去到5月10號

有兩隻速路嘅表示安慰

仲以為佢會比寶路超進

勁唔平衡

我都有2隻

得一隻，希望可以之後超up可以中多隻

幾時有卡抽

好似直頭轉埋做知屬

我隻寶路入左雪櫃好耐啦

真係唔諗過四檔會唔出隻新限

諗緊Zoro大震撼同大千世界會點出

我首抽係速艾斯

點解唔係寶路

咁快出四檔
屌佢老母

下，即係下隻係速路超進？仲要上四檔？

擺到明on9喇

我仲以為雷利應該有得發圍

我都以為係雷利，邊有可能舊限唔出起進反而新限出架
仲要本身速路已經係爆左機咁劑 ，仲上埋超進 其他限定仲洗玩既

速路咁快出超進 ,4檔唔出新卡唔似笨大

渣渣淋公布三週年抽卡好過喇

起碼機率三倍
姐係0.001變0.003都係冇分別

30抽加三紅唔該

新手想問下黎緊8限揀1隻個度有冇推介揀邊隻好d
手上有黑艾 黑胡 明哥 速路 白馬

有速路一定係Sabo
但等抽埋三週年果波超Up先再拎

仆街 岩岩超進左女帝先見到有四檔
之前抽多左隻速路又換左pt

我真係恭喜你

仆街bandie
我隻雷利阿

速路超進 最重要係我冇啊屌你老母
出到第5隻我都依然係冇，雷利呢啲垃圾想等幾時

江郎才盡

超進粒野唔換既話一定要襲來先打到？

其實雷利都威左好耐
比啲未威過既超進先啦

佢咁樣出法
睇個款都似同速路行唔同路線
焗住要多隻

黎緊抽多隻 應該唔難

特意留喬巴任務連三倍船加尼普頓1.5
390lv都可以一個任務升2-3lv

果然好明智

41x lv
打最後個關都連升三lv

做到78
希望79，80可以破400lv

決戰鷹眼都有經驗加成？

好煩又要刷關，又盾又盲又乜乜柒柒，仲要難出，不如直接送500萬肉啦屌

的確係，所以我求其打完30x5算

真 咁打法 黑起上黎
一粒金都無

打哂，0金

拎粒石算 打龜仲好

得兩銀
本身有3舊肉係度
如果運氣好有三張紅卡都夠食

限青雉解放咩好？

競技場用咩隊刷好 冇旺達，冇黑胡冇赤犬

冇新限根本過唔到

我已經放棄好耐
紅髮，白馬
競技場
根本打唔到

Me2 我覺得 呢幾日都唔會出金俾我

白馬配黑鬍試下？

得白鬍子
薩博
鷹眼
沙佬
戰國
柯拉松
fans
羅
艾斯

玩左三年九限

所以留得低玩家10個有9個都有課金

我有新限阿
不過速魯唔可以見到山治
犬嵐冇旺達
赤犬唔中
屌

隻game輕貨算啦
完全唔值重貨
利申 課過3pack

雙解自回亮珠

好的 唔該晒

屌你講中曬

食之無味 棄之可惜
多數人心態

隻game都低玩既
One piece又唔多game

純粹覺得隻GAME整得好好先玩
IU同圖都整到好靚
你對比下THOUSAND STORM同BATTLE DANCE
不過獨立睇都靚

呢隻驚其實都唔太需要課，但係就要好忍得
半年左右會有1次全金2倍紅紙UP，到過陣先allin通常都可以中３隻以上新限
對上課已經係２週年
利申 玩左年半課左2-300蚊左右,12限

乜原來有金

課左8000，12限
以後唔會再課

打30體 一金都冇
20體反而出三金

有冇過到將軍加紅髮襲來既隊參考下

赤狗有冇？
熊 白胡 雞冠頭 娜美

15號就會有

有
就唔洗問啦

赤犬白胡子魯粉開局, 應該要換邊隻限?

雙藤虎

Cp9

赤犬 白胡 解放咩好?

其實輕課有輕課既玩法既
0課都冇問題, 只要有限起手就OK, 慢慢打上去都打到, 係要用多D時間姐

赤犬解 必殺 雙解 自回
白鬍解 減傷/自回 雙解 必殺 亮珠
睇下白鬍你用佢做隊長多定點, 隊長多就解減傷, 隊員就自回啦
不過你有赤犬都應該冇乜幾可會用白鬍做隊長架啦

THANKS 淘左隻赤犬白胡首抽黎重生

重玩用3倍EXP船打咩升RANK快

唔知點解呢2日都無人掛漁人國王
有既巴打幫幫手

717 950 306

用三週年羅/魚人國王打雙週30體

廢j表示唔開聲成日miss, 搞到扮工好難玩

嘩 係唔係必中四檔嘅意思

第6連一定中

課啦仲望

但一定要第一日，撈埋d 垃圾就gg

咁so?

source?

有冇巴打幫幫手
得返3日

一入game 嗰到嗰通知寫 3,6,9連必中紅+ 第6連必中max技4檔

要一日六連？得260石

我想問 3，6，9連保底紅係咪要同一日先計

仲要係max 4檔
課到仆街

每日4點set

儲左差唔多400石，射300石落第2/3都夠做

哪有石

275石
即刻衝主線先

All in 第一日再換限鷹

所以話玩呢隻驚要學下忍耐，到時機一下射晒就好爽

紅紙2倍但好似有銀紙

我都有四百粒

第一日呃ing

3周年要你抽300石, 好撚邪惡

終於鹹魚翻生機會來了

差40粒，唔通真係要課

眼盲？

10+1全金卡
每年兩次
第一次新年，第二次週年慶

課啦。蘇州過後冇艇搭

嘩惡到

想問依個咩意思

唉，想棄GAME但咁樣送限法...

唔好啦憤巴

送限 八隻揀一張
抽埋三週年再揀

新手8限定入面簡雷利定鷹眼
利申:依加1隻限都無

過兩日抽埋先決定啦

送8限其中一隻
喺封信入面禁隻限個名下面果制去拎

sor太過激動，語氣重小小
我大聲唔代表我冇禮貌

大家都知最後一年
反正都玩咁耐，咪繼續支持下

如果八隻都冇。白鬍子應該最好首選

連埋送
300保守有3張紅卡1張四檔

抵抽到呢

原諒你

隻四檔咁送法係咪廢架, 遲D出張新4檔咪玩死

最後一年係咩意思

傻啦
有隊長但冇隊員
過完三週先出一批比你抽

第六次10連必中4檔

橫掂佢嗰8限唔洗咁快拎

必中4檔係咪一定要第一日？

我都未拎
隻隻都有 揀唔落手

第一彈
似係第一日

我冇雷利白鬍

佢送4檔但早兩日公佈火路超進
會唔會係同一隻呢

我FEEL到有好大陰謀, 佢有第一彈姐係有第二彈, 等你第一彈抽撚哂, 第二彈出隻更加正既卡

佢有寫
你拉落去睇

有石得天下

from 巴哈

其實
可唔可以第六抽唔要四檔路飛
對於啲有兩隻速路嘅人
倒不如你唔比四檔路飛 等多個機會中第二隻限仲好

新手由1月知道5月三週年
斷斷續續咁玩，忍著手唔抽
而家儲左300石
終於可以all in

加埋玩喬巴任由86lv升到187lv

第一彈個god係邊隻？

所以你咪可以抽第二日第三日lo

佢D石有冇特價過? 龍珠果邊成日特價, 三彈抽哂抽27次十連都幾甘

巨人舉起佢果張

技卡

今次有特價你可以留一下

咩 umber?
有張咁既卡咩

咁如果第一日有四隻無咁
二三日都齊
咁又點啊

我冇所以唔知乜號碼
冇記錯係上個月頭出，還是今個月頭，

魚與熊掌豈能兼得

四月頭出

所以笨大正仆街
我就係果啲少數係今次三週年活動食晒屎嘅人

係咪11號開始第一彈?
好想快啲到。第一彈就300石all in
雖然好想要藤虎。但保送滿技4檔太吸引了

其實我唔係好命紅卡up倍率
本身0.001，兩倍0.002
然後第一日又up，姐係0.004？

不過個機率都係低到食屎

到時人人掛四檔破壞平衡

bamdie
痴撚線公司

手持 赤犬白胡魯粉,
剩係抽第一彈既話換限鷹定cp9好

其實係唔係都會抽到其他紅/金卡？
唔會指定只抽當日超up?

好似當年成個list都係鷹眼咁
不過我諗4檔應該冇想像中咁屈機既。

如果最後抽完唔中呢兩隻
限鷹唔洗諗 CP9垃圾

全部都會抽到
但果一堆機會高啲

如果四檔係垃圾咪退化做速路囉

第一彈啲金卡我差唔多8成都有
好驚抽pt

之後公告好似有寫住4檔係格鬥，係咪會變新一代格鬥隊長

應該係喇
甚平又準備退休

呢啲真係無計
可能到時多紅卡到你笑呢
上年兩週年 大部分人都係講緊十抽二紅三紅咁

睇真d第一彈金卡我都有
想要果d集中係第二彈

新批金卡擺第二日
始終都仲未係完全大贈送

我又係第二三日啲金卡都冇咩
仲要三強 紅狗 盲貓都係第二三日

其實三日入面每日都得一兩隻冇
都唔知點抽
唉
all in第二日算
想要白星同馬高
第一日抽60拎隻四檔收手

同埋第三日拉兩-三下
抽保底同埋睇下中唔中到犬嵐

兄弟你都落好重本

抽完第一日已經冇力拉

每日抽三十下算數

第一彈有６隻限有３隻技屬，仲要黎緊係技UP，就算抽到紅紙都一定伏到仆街，但係又想要4檔
２／３日過堆都係得３隻限有，但係就冇必中4檔，日後一定周街都係

我本身有300石
課多5pack姐
第一日300
第二日300
第三日150
暫定係咁
希望得償所願

11號應該會儲到有100石
Acc得返¥200
點買最平拎到300石

Copy from巴哈

5/11~5/14
(注意購買時間以免悲劇)
虹石13顆 送 心老龜X3=120円
虹石43顆 送 心老龜X3=2000円
以上只能買1次
虹石7顆 送 心領主龜X3=480円
虹石13顆 送 心老龜X3=840円
虹石33顆 送 心老龜X3=2000円
虹石64顆 送 心公主龜X3=3800円
虹石103顆 送心公主龜X3 解放書X3=5400円

得180石 ios玩家係咪迫住淨係可以買日本itunes卡 ？

唔撚記得係技up

我已經好多技紅卡

屌肯定伏到hihi

不過又好想要四檔

信用卡

香港信用卡可以？

當然可以

轉地區咪得

第一日屙in 希望中god

快啲放四檔消息出來啦
至少1650攻啦要

之前唔係話轉左淨係日本信用卡先課到咩 ？

想要藤虎 但第一彈好似好吸引
點簡好

依家好似唔得wo
iTunes card 最穩陣

你試下咪知得唔得

你輸入信用卡咪港幣結算

295 石now, 但唔想只抽第一日

籐虎比人逼害緊
第一日啦 除非佢出消息四檔係垃圾先再算

我有200¥係acc都轉到？

變左扣血隊就搞笑

出隻強化版孫楊

我估會類似惡夢路飛

都好呀
反正三強咩都冇
退化黎用👍🏿

集氣中god，速路，赤犬，巴基

個個都討論4檔，山治提都冇提過

識貨 除左赤狗速路
我第三用得多就係巴基
已經幫我拎多左四隻金龍蝦

同我差唔多
應該買張10000yen 搞得掂

希望4檔係垃圾啦

求攻略

四檔動畫 猿王槍
山治動畫 是但跳起隻腳著火踢一踢

用疾風掉寶隊唔穩定收入
我有速路常駐隊員（襲來紅髮，超進女帝，限女帝，降臨女帝，超進薩波，錦衛門，知人妖王）
偏偏無速路

13+43+7+33+103 =199粒石

120+2000+480+2000+5400=10000 yen

差一粒

求其打啲野都有啦

必追加真係好爽 打咩一日關都多一倍野咁太正
第一日抽啦 第一日有埋速路抽
根本就必all in

想問下...想刷3週年加入...係咪應該刷4檔路飛?或者有邊D刷到就可以開局?

淨係黎緊預告都幾粒啦

正路今晚聽日就有
路飛。山治圖出

出到呢排已經江郎才盡

都係赤犬啦
路飛隊員門檻高
如果你有錢
就刷赤犬
然後課60抽拎路飛

同埋未知四檔咩料

即係等第3彈?

買個紅狗連石ac，等三週年

無錯
淘寶兩三舊有

儲石MODE

點解50%機會出超進料次次都要出技速兩隻我冇用嘅比我

我紅藍各10粒綠色有7粒，仲未有薩波料

第一日抽300石 拎4檔
第二日抽150石 拎3週年女帝
第三日抽150石 拎3週年紅髮

姐係要600石

暫時未知四檔咩料，最好係赤狗起手

Ios家陣係要用iTunes card
或者用jcb定jbc 呢個就唔太清楚

要準備500石

第二拉就有女帝紅髮
可以抽少一百石

好on9 apple入面剩番760yen ，就算買10000都差40先課到2pack

冇人討論3周年女帝同紅髮

應該唔方勁

剩係想知四檔

送女帝, 紅髮做乜勁.....
但都好過送雷利

我仲打算雷利有得超進

睇黎只好選女帝

過埋3週年先揀都未遲

頂呀我手多多揀咗CP9
新手得隊卓洛要隻CP9 有乜嘢使

好想死

三週年抽返隻鷹眼返黎囉

三週年可能抽返晒呢
過埋先死未遲

姐係以前用開轉左地區嘅日本account都用唔到信用卡課金？

唔可以架啦，係Apple ban左呢樣野 無論咩game都唔可以

想問課150石對返港幣即係幾錢

600左右

apple 真係好撚仆街

岩岩有個小更新 料啊 我要新料啊

集中火力第二彈

BTW, 第二彈即喺幾多號至幾多號

12/5，5pm-13/5

唔撚係掛

呢隻game蘋果應該賺唔少

點解會ban

又要開個新日本account

點解未有四檔圖片流出

佢係ban左所有game唔可以用外國信用卡課
即係香港app store down既 game一定要用番香港Apple id課金
日本game就要用番日本ac

唱下反調先
求接手 488LV
限定差速路, 白星, 霍迪, 犬嵐 未持有
常用限已滿技滿等滿糖滿解
免費角全齊，常用都滿技滿等
特訓船全齊
石夠拉一個十連
有意出價

Angry巴真係放棄

憤巴抽埋今次就有埋速路架啦

300石就有

最後一年玩埋佢

想問下速路係咩樣架

點解會係最後一年

因為都就快追到漫畫進度

人物都冇乜可以出
大媽
紅髮
凱多
俾你出埋五星佬

仲有好多招未出呢
Btw憤巴做咩唔玩

太天真了，笨大每個角色可以出二十個版本

笨大最後一次割禾青

無錯 睇下龍珠就知 d人物一早就出哂 都仲可以不停出

其實三年都差唔多喇對我黎講
d錢用係應該要做既事會安心d

btw 係咪無人有興趣
價錢可議

0課玩咪算囉 反正你個AC都夠玩好耐啦

冇人有興趣就只可以繼續玩

根據以往經驗
課金可以拎番1/10已經算唔錯

無課/輕課
唔好棄驚啦

週年抽過往都冇伏
今次一定要中三強
冇三強同依家D關脫節

300石咪必中

三強之後又有另外三強

有無人試過咁樣
入到課金個版乜都無

要用日本Apple ID先課到金

睇黎得我一個堅持到執笠

見三週年又想入返坑
想問淘寶200人仔買個500石初始好唔好
會唔會有伏？

咁想問下android會唔會都係咁
之前玩第二啲game 可以係android轉去非洲地區先課金 會平啲

未試過但好多巴打都咁做

買1000石啦，都係450，有排抽

1000石幾錢

我差70石夠6個10連
想問 點買石最抵 盡量最少現金
Thank

仲有我呀

我都會
反正得一隻game玩緊

買張1000點點數卡痾ing喇

有無大神可以幫幫小弟我可以組到咩隊
同埋抽第2彈好唔好

呢家呢兩隊唔知啱唔啱

等特價石
之後課
虹石13顆 送 心老龜X3=120円
虹石43顆 送 心老龜X3=2000円
再加初心者十粒石480円
總共2600円，我諗應該係用得最少架啦
之後自己再打7粒石出黎啦

用卓洛用隊長, 之後見係斬TYPE塞落去就岩架啦
之後等星期六日打隻鷹眼出黎啦, 用卓洛唔難打
抽邊彈就我都諗唔到 日日都抽150石就最好

好 thank you
同我諗既一樣
我諗呢幾日應該差唔多1日2-3石

重玩由頭推主線島好痛苦

想請問下８揀一果封信如果１２號先開acc 仲有冇架？

睇住同一條船嘅nakama一個一個咁走

就好似骨仔咁

筆友巴打仲有無玩

掛限巴 招大量打寶朋友
497397375

平時常掛赤犬

你叫我 玩到執笠

母親的決擇

手上有2隻速路
嚮3周年，人人6抽有滿技4檔前提下
我應該孤獨咁，之後自己打料，打技書升速路

定

打心一橫，第一日抽6下一了百了

（其實，3週年只欠新限山治）

玩到執笠

打料算啦

不如40抽拎女帝同紅髮
再拎20抽嘅石去打素材技書

等下批算啦

今日無新料

咪臭係
我等四檔高清無碼圖片流出

山治都未有預告？

衝左陣主線，差25石先300
希望拉兩個十連中速路，唔洗追六連

技up抽速
有d難度

好掙扎

問一個白痴問題
六連係一定要連住拉6次 ，定會紀錄底？早上30抽晚上30抽都得？

同一日就得啦

014 776 390

重玩求赤犬CARRY, 已6星MAX LV

儲左300石返黎抽四檔
但第一日有4隻有既

我第一日有成7隻，自己又有速路到底抽唔抽好

我都係有速路
加明哥艾斯黑胡
2隻技好似好似中重覆

第一日得兩只有
但係技up好驚中艾斯艾斯艾斯

我已經感覺到啲艾斯來緊

有黑胡 限卓 黃猿 限鷹 速路
留力第三日先抽係咪好D

原來係4檔係超進... 咁我第一日唔抽LU

今日1050日
仲未有艾斯

太耐冇玩....其實依加係咪冇人用老爹.... 成個list連超進老爹都冇

老爹做左紅狗隊員好耐啦

40路仲未流出？
點做野架

依家3倍船
掛羅同疾風
犬嵐打競技場
其他限無乜掛

紅狗用咩船架? 有冇專用船? 冇玩年幾

冇紅狗嘅苦主

653 327 834 三週年回鍋招fd子
掛速路 超進白胡 藤虎 限羅

毒龍過唔到40

有咩人馬阿

收到風四檔垃撚圾

Source pls

唔撚係掛？
雷聲大雨點小？

收到風 4檔超撚勁

收到風 原來唔係出四檔 係出四皇

收到風 30抽 必有3限

個樣幾勁

個pose睇到厭, 漫畫去到而家係咪出得一次四檔打明哥咁大把? (冇追)

唔係 之後出多左一次

個人唔係好鐘意四檔個造型，速路張圖仲型

照個進度下隻係咪娜美

有狗應該會有貓

幾時到羅賓

呢個造型好唔好d

好少哈巴做唔到嘢wow

3倍技up
萬能技書畀邊隻食好

萬能技書坑人比pt
通常都比新限食
犬嵐

7 星就係佢

免費抽中左革命軍條女,想問下呢隻野實唔實用,定都係pts 黎

其實中到d五星金，點都唔會換pt，除左重複
不過可亞拉係好野黎既 格鬥隊必備

第一日6x11抽300石保四檔
第二日2x11抽100石保女帝
第三日2x11抽100石保紅髮
手頭上儲左218粒石
10000yen 買到202粒石
加埋得420粒 仲差80粒

呢隻傳聞超勁

仲未有情報。。屌你咩

似係聽日先會有
斷估唔會收埋到11號先放料出黎掛

好難講，笨大正撲街

其實有冇寫到四檔係速路進化

有（好似係）

寫到明

4檔橫睇掂睇都好樣衰

比起當年2，3檔真係一d都唔震撼

開頭同明哥打...我心諗做咩9....好醜樣........
但而家睇睇下又順眼左

超型喎
一出果下已經鍾意

型就有保留
但幾得意

3檔吹氣入骨, 4檔吹氣入肌肉

5檔可以點玩

吹氣落條J到

吹氣入內臟

5日都銀卡

輕鬆500pt

500pts咪算你地好彩
我五日銀紙得140pts炸

仲未有情報

千六攻 食屎啦

唔知講咩

格鬥2.5倍,用必殺後隊長4.5倍,減傷56%

做隊員免疫麻痺

好似係

3回合內

四檔都明
唔明山治果個隊長技咩事

敵全體10萬傷,鄰近轉自屬性加自己2倍攻

睇得明個隊長技了
成隻山治自己飛走左避啲不利效果

4檔變左格鬥隊長

屌你, 我赤狗白胡重生, 要隻4檔做乜9

退番去速路

但必殺技變番1

隻4檔半買半送咁。都估到冇想像中咁勁

新手白痴一問

即係4檔同限山治值唔值得追？

唔係4倍咩

佢有過咩新效果
係隻山治會成隻好似比人拍走咁唔見左
但之後禁返就會落來 拎來避不利效果

我覺得4檔都值得追。第一佢滿技俾你。第二格鬥角色都算易組

勁到瀨屎喎

格鬥隊 有咩核心隊員

係輸出上同速魯好似差唔多

冇隊員唔知課嚟做乜

新手唔明點解4檔唔勁
唔除左轉左屬同格鬥
有咩比速路差

btw睇左片睇著佢彈彈下好正

抽咪有

即係四檔唔開技就冇減傷？
有速路既話呢值唔值得追四檔定拎去抽隊員好

三回合間格鬥自由力技心知肉連視為有利珠，敵單體200被無屬性傷害，三回合後船長負面效果產生

船長負面效果係咪即係船長無效

真係好渣

抽既話第一彈要追 甚平 雷利 山治 薩波 so9sad

邊到有片

新機能【船長アクション】

咩機能呢唔知

單隻做減防已好屈

雙隊長4.5倍，
自身2倍
最後兩下心屬性咪勁
不過限於打知

佢好似開左技先減到傷。

你好似解錯左招隊長技喎
定係我get錯

300石已儲 聽日all in

船長効果：巨体と弾力の秘策
効果：格闘タイプキャラの攻撃を2.5倍、「ゴムゴムの大猿王銃」を使用すると必殺発動者自身の船長効果が3ターンの間「格闘タイプキャラの攻撃を4倍、受けるダメージが56%減」になる

雙4檔開左技都係同速路一樣係１６倍

格鬥攻擊2.5倍，「ゴムゴムの大猿王銃」使用後發動者自身船長效果變成格鬥四倍，受到傷害減少56%

自身2倍好似係山治

張卡幾過癮, 開技先變四檔, 平時就常態

原來真係睇錯

sor

有片睇喇，彈下彈下幾過癮

請問有冇人知道
喬巴第80個任務打鷹眼
有冇額外經驗送

山治兩招必殺
開齊兩招
2.5x2

見到山治個船長必殺可以免除對自身嘅負面狀
唔通藤虎降臨嘅先制技係專搞隊長

點解想搵人接手都咁難

第一日唔抽之後每日30 抽算
四檔冇想像中咁勁，本身又有速路

超進退化。招技lv唔會有變

官方話限山治招技係專對付降虎藤
9成又係啲專搞船長既技能

睇你鍾唔鍾意四檔
剩係抽六個十連都ok既，咁就一定有四檔 再搏下個六個十連入面中山治

冇

有無三週年女帝同紅髮既情報

其實四檔唔係同速路差唔多咩？

咁做到79就是最後一個加經驗任務了

唔理了
山治同4檔勢在必得
抽到有為止

60抽 希望好彩中個山治

第一日9個十連
第二第三日各二

草帽團同三兄弟一定要齊
之前特攻絕版last一次up
我都課到抽到god為止

衝動是魔鬼啊

係啊 所以咪最勁咁濟
輸出上一樣
但平常減傷就速路勁
個別回合就四檔勁
但最緊要嘅係 雙四檔隊長整體輸出實高啲
但咩屬都唔會減傷 速路打技會
根本就勁到瀨屎 但隊員照舊難拎姐
技衝擊炮唔係個個有升/有

講起特攻，我隻隻特攻烏索普真係遺憾

冇升佢 要等復刻再升番佢

向下拉變第二招技 一直都覺得會咁做
唔知到時會唔會左右拉

特工烏爺真係好正
腳震

冇速路既我好似要all in 第一日

g4同速路用法唔同

速路自帶減傷無負作用 打特訓更見其效

g4要開技先要減傷但雙g4可以減八成傷，不過三回後即變廢，意味只可用係競技場或降臨呢d短期爆發既關入面

係同樣輸出底下 速路既泛用性係高一班

純屬個人意見

我仲未抽到 好想要

感覺上速路係好d
同埋四檔開完有副作用，未必可以剩係開單邊玩十倍

特工唔係絕版了嗎？
之前好似版權問題唔再出

我剩係抽到新個隻

淨係見佢彈下彈下就值得擁有

佢開技變4.5倍就好, 而家用速路好似冇咩分別咁, 變心屬幾屈既

咁四檔用咩隊員好

呢樣真係，佢係四檔就已經想要，所以第一日up既得山治同god冇，都一樣抽六個十連要隻四檔

我新個隻都冇
佢招技好好用 想要

好似紅狗屈啲，但我紅狗速路都冇
希望3個十連中山治/速路，留返啲石第三日抽紅狗

速路係長命種啲 平時有減傷
四檔打一波 仲要八成減傷 王關食技都應該頂到
根本就差唔多級數 絕對值得抽

我400石頭，第一日300
第三日100，
係龍係鳳睇今次

得番200石 留番 第二第三日 各100石算

同埋四檔有樣好
可以入到技Sabo

其四檔同速路分別不大
大家focus應該集中返山治
佢招船長action將來肯定會經常需要用到，而且主動招轉珠技配合限明同赤犬應該好屈機

等睇藤虎降臨封隊長無效隊長十幾廿回
無山治直頭唔洗玩

留名睇無山治唔洗打

直接啪走雙船長唔使打

有樣野可以肯定既就係聽日開始應該有半張fd list都係掛4檔

有四檔 甚平係咪可以收皮

又唔係 四檔真係講緊大大力打王 加坦王
甚平呢啲長命種第種風格 仲會有啲用嘅

甚平玩快刷仲有用既

甚平六萬幾血, 同四檔唔同用法

好多人問G4隊員，其實都係個D
抽卡: 可亞娜，粉紅，限馬，限女帝，2年山治
免費: 降薩波，降猿，茶會山治，技破壞炮，彈弓狗
其他角色就要按關需要入替，例如GOD，限鷹咁

其實淨係免費角都已經組到隊好強既隊，仲有一抽就MAX，好值得起手

唉，冇限馬

屌我都冇⋯
希望今次
限馬
紅狗
火路
中其中一隻

限馬人妖王2隻最重要既都冇

限馬有得換

邊度有得換

係咪入左itunes card d錢入個itunes acc就會多個選項揀用itunes acc餘額比錢咁？

最底個個好似係冇咁解

佢係預設左果個
我仲未入張itunes card

搞掂左 無野了
送個隻艾斯好似咁廢既

SOR, 自膠, 以為送個八隻入面有限馬揀

有用唔會送

限鷹麵好有用

今日開始刷刷咩起手最好

戰國 白鬍 限鷹 女帝 薩波都幾有用呀

聽日四點先再刷啦, 聽日先開始有限定抽

如果想要四檔隊員
係咪換女帝最好

應該係

薩波呢

4檔係咪用甚平船?

薩波招技唔係自由加攻咩

sabo應該都唔差
但我有 咁應該女帝最好

得陣三周年女帝係配四檔舜

話唔定女帝紅髮先係寶，等你班傻西第一日all in 再公佈

有無人同我一樣？

一9樣

你試下地區轉去日本

唔洗課 慳鳩返

要轉返jp AppStore 先得

快d買 日iTunes card 啦

冇得再用香港Apple ID課金, 一定要用日本Apple ID

聽日4點先抽得

聽日要抽60抽但已經無哂位
但又無石開位

唔好留咁多龍蝦咪得

好吊癮

有抽中新限啪左啲蝦先

希望第一個十連中個限
方便我啪

聽日技up,升堆人都清幾十個位

聽日打隻競技場拳手番黎
格鬥亮珠兩倍

我都為左龍蝦啪晒啲指定解放書 好彩過幾日有得打

原來個個都儲龍蝦
係咪得我仲on99刷緊海賊lv

個幾月無on 想問下最近有無咩update同埋有個野送係究進材料？

睇你幾多lv
呢到好多都三百幾四百lv
升lv對我們來說沒什麼意義了

更新啦
送限定啊

190

趁有三倍船過曬80個喬巴任務

好容易過200

做哂 86lv升到而家190

717 950 306

求frd加carry
聽日開始會掛四檔

咁你都好勤力

慢慢玩啦，除非你肯爆石打
lv過除了體力多小小，其實冇乜用

都唔係呀
cost唔夠放

聽日 11點必殺技3倍 wor

其實我已經無留必殺

其實山治船長技都算威, 全隊2.5 無條件, 好萬用

有冇話刷邊關多經？定係跟住任務做就得

跟著喬巴個任做就得

唔該

留左三舊大肉

預計最少有四張限定

趁還有幾個鐘頭三倍船
今晚開通宵做曬80個任務

Academy有超進圖了

聽日完 ？

喬巴任邊到做? 好似唔俾我做既? 而家110LV

最後咪又係偽格鬥偽強韌

on9一問
d超進料其實邊度打

襲來戰第４關隨機出

三週年紅髮：最大體力50%回血，下段轉亮珠

三週年女帝：一回合格鬥自由攻擊1.75，回血3000

紅髮應該都仲有用，女帝點解次次都咁弱，大把格鬥／自由1.75增傷啦

如果我得一隻路飛 無乜隊員情況下
你地會簡 火路定4檔
聽講 4檔個不利係船長無效

睇下你格鬥定自由隊員多D啦

兩張卡面都幾好, 由其女帝

格鬥無乜 自由叫做有隻6+sabo

其實格鬥隊員就易砌D
自由得隻SABO都未必夠做, 用住4檔先啦

only this

屌那星，變左做格鬥隊
仲等我叻唔切咁啪晒d棉花糖落限sabo到

咁暫時黎講自由會好D 你格鬥隊完全冇爆發

我呢

sabo 6+ 係格鬥

女帝第三日拉多兩野夾埋佢上船先
紅髮

但係招技係BUFF自由

咁自由呢?
不過其實大家可以等抽完先再決定, 到時抽完應該中到唔少有用既金既

女帝係第二日

我都專儲女角

咁要諗諗。諗住第三日順便追埋赤狗

我唔會要速路
所以唔考慮自由
除非抽多一隻

想請教一下，如果想入坑既話
係咪聽日Sugo fes刷個赤犬起手就得

速路都得
真係想要赤犬就第3日先up

升撚哂d自由腳先黎轉格鬥
唯有用返限羅做隊長

好想快d 聽日

用淨10幾20石既話單抽埋佢抵唔抵

有350 石
本身又有速路係咪唔應該all in 第一日，或者好彩中多隻速路就停手遲下慢慢自己升

隻新女帝應該速路4檔都入得

淘個返黎好過啦

想自己刷個起手先，如果唔得先再買
問多一個問題，佢第三日up,但第一二日係咪都有機率中？

第一日抽第一日
0.02機率
第一日抽第三日
0.01機率

睇落好似大一倍
其實咪一樣睇運氣
試過十抽3紅卡
結果我得7限都可以全部重複

買可以直接四五限起手，抽比較煩

0x3咪又係0
冇保底紅都幾難中

好運既話連抽紅又有咩咁奇（試過單抽連中限艾同路基，時代的眼淚呀）
唔好運中bugs9個10連出唔到4檔都得

刷到40關喬巴, 好痛苦

如果跟劇情四檔個副作用會唔會係船長無效+封 (用盡霸氣+10分鐘倒數)

打到最尾一個打鷹眼無得過

有既格同自由角色係齊到
想問下咁既人腳建唔建議追4檔
(有70抽係手，未拎送個隻限）

追

如果係應該係咁?
四檔 革命軍女 SABO(抽/8揀1) 仲有2隻可以擺咩
當自己抽中SABO 咁1/8 揀邊隻可以成到隊

求其帶隻明哥，烏索布都得喇

有冇師兄有首抽ac比我，好想玩
如有可pm me，十分感謝

係咪主線全部島都係淨係拎5石？
而家306諗緊好唔好狂衝主線衝到350石

試過有一個半個係10石，九成5石

好唔該 咁要衝好多個島好似難左d

島入面都可以拎石咖嘛 預一個島整合晒最少有8石啦

連埋關中間個D 一個大約會有10石架(中間幾粒+清島5粒)

呢一隻起手ok嗎？

聽日就有超Up
聽日先刷

姐係呢一隻唔勁？
同埋聽日幾點有up？

4pm

衝4個島 希望星期六前衝到

佢紅字120yen/2000 yen嗰行即係點？
點計法？

淨係知只可以買一次

用日本itune卡係咪都課到

而家淨係可以用日本iTunes card

想課120yen但itune 卡買唔到咁細

去日本買，想課幾多都得

120yen 13個？

係
都幾抵

主線有撚排推

烏神係咪４星勁過５星
多手升左

好易抽多隻

升佢上6星,好似係

超進左佢咪得

超進左都冇咁好用 差2cd

始終都棄唔落隻game 唯有係個坑到繼續掙扎
今日呢個大日子，大家都等左好耐
食粥食飯睇今鋪，不成功便成仁
預祝各位要乜有乜，一齊抽爆笨大lomo個server佢

岩啦 一齊玩到執笠
預祝大家今日中新限

300石希望中多d好野

一起
棄玩到尾田死

79任務 由398-402升四個lv好癲

400石
送四檔，女帝
加隻紅狗我好心滿意足

貓巴真心想你中返多D新限
見你都成日中重複

儲石好辛苦

通常儲半年抽一次

冇運氣都冇辦法

得赤狗白胡魯粉限鷹
今日係咪可以ALL IN?

而家限角多左，300石推落去唔計G4點都應該至少執到三四隻限返黎，不過係咪重複就好難講了

我想問第一日無up個d限有冇係個pool到

可以抽到
機率比較低

快d 四點啦
一月等到而家

350 石，抽個30抽睇下咩料先決定追唔追4檔

可能頭十抽就中四檔收工

啱啱衝晒主線，啱啱好300石，好滾動
都係拉兩個十連再決定追唔追四檔

痾ing
喇

有咁既運我會揀淨低all in day2

大家咁話

但係咪60抽個隻先滿技？

乜除左六十抽果隻，可以直接抽到四檔？

第一彈第6個十連必中max技 4檔

本身3日都可以抽到，同埋低機率抽到MAX技，只係第一日60連必送咁解

其實隻4檔算唔算公廁? 諗諗下得24小時俾你買, 過左就冇, 都唔算好公廁姐

你可以理解為300石就上得既限時公廁，上完之後你可能返唔到轉頭
咁樣會唔會易理解D

Gamewith 限山治俾到滿分 有無咁高

最想升既限卓襲來白馬滿技

襲來白馬滿技
限卓差一技
拿督打多左80幾隻

3周年女帝係咪好岩入4檔team
第一日會唔會抽到

三倍技Up痴線
食五升五左十幾次

署長我１０升３

限明15 本max 左

評價對決點樣拎70萬分?

低cost,全部打perfect

2.5路飛帶d 低cost 9打都過7萬

好緊張

取消左屬性up
今次真公平

想要限布

有限艾限卓表示歡迎

都好d，一切天註定

有限卓限艾黑胡表示非常開心

有艾斯
柯拉松
沙佬
表示開心
起碼重複機率細好多

國王 + diamond + 新船 = 輕鬆73萬分

食屎 想技Up中限God限卓

個強敵關打晒先得一粒石

邊度有講取消屬up？

好緊張，新手刷左幾日主線等今日

如果中伏又可以開過acc

無啦啦升緊技果陣彈出黎，通告應該有

官方出錯咋 屬UP又出番黎啦

好似係話有人見唔到up
更正返ja ma

咁戇鳩？

有黑艾沙鱷紅心黑胡god表示

what the fuck is going on

今日開新ac刷刷咩起手好

正常計赤犬一定係首選 睇你對邊隻有愛

如果抽赤犬應該第3日抽好d？

邊個話取消技up
，拉出亂棍打死

如果今日刷呢？唔該巴打

都有得抽紅狗，不過機率低啲
首抽紅狗，八送一揀白胡，機已爆

今日既話速路都應該ok？

就到喇

我有赤犬又唔覺好神，可能無2年後山治同魯粉，而家有時仲要封珠。赤犬都算係最快被打擊既限

不過新手用的確係會刷得快

冇紅狗的我好想屌你

陣間抽隻返黎試試

買左10000洋iTunes card

我好撚黑仔
要隻保底4檔算

98%嘅關都打到
仲唔神 ？
點都係頭三

都係嗰句
卡唔夠多 有50倍都係玩完

夠咩

本身有二百石
六連十加一算

抽啦

點解我見到120yen買103粒石

點解120yen 會有103石

我個fd 買撚咗千幾石
120 yen 1百石

係咪真 你買左？

我屌你老豆30抽得隻巴基

開始啦喂

認真買到喎

唔理,買撚左先

android機唔見有

應該出錯左,但應該冇得收番,巴打快啲買

大變申

300石已推
G4已收
勁多重複
但中左第二隻GOD同山治
今日收手

咁快死ser

屌 應該改緊

120yen買左2次 跟住買唔到

on99 120yen full set 我買撚咗幾次

入唔到去lu

好彩買左先

我買左4次之後好似要更新

屌你第1次10連已中山治

買左120羊
就大變申

睇下今次點賠

應該會收番？

我買咗6次120yen on99

買左1set

300完
第一限定cp9
第二鳥神
第三雷利
第四索落
第五路飛四檔

你班仆街抽到死ser

買左1 set

諗住睇定啲先抽點知死ser

新手 請問係唔係入唔到GAME?

30抽4限

黃猿，黑艾(重覆)，犬嵐，白馬(重覆)

夜d 再抽

隻game 死ser ?

入唔到GAME ....

屌佢老母，技卡多到

我都係 10+1 最後張紅出山治
留力第三彈

買完1 PACK家下維護中.....

我用120買係得13粒咋喎

頭先2次抽全金 真係屌左聲

每次大節日就係咁
記得明哥出果次又係死ser

紅狗。速路去左邊

最底

3張紅卡兩張艾斯一張卓洛，我屌

新手前幾日開波刷左80石....中左甚平同黃猿.....有無用....?

巴打正解，對上2個競技場都用唔到赤犬過，仲要過唔到襲來

不過岩岩抽到山治

笑到仆街

好好人買左幾set 120

貓巴 4檔咪即係速路
有限GOD同限卓都好正啦

屌入唔到game

標錯價咁低級錯誤都犯係咪特登

買左一set 咋
以為得一set

係103呀 我死ser前上到600粒

屌你地就好 買到咁多set

屌買唔到平野

四檔係心6連抽送㗎
速路係速
唔同加

10連2紅重複

之前有無試過咁 結果點

緊急維修

等幾粒鐘

其實標錯價冇得收番？唔知日本點

因航都試過標錯機票

唔會回溯
買左嘅巴打放心

我fd買咗 二千石
好撚提子

死ser前中咗限god希望冇事啦

買唔到 頂

佢應該唔會收番

但我買唔切呀屌 一㩒買就死ser

之前試過一次
抽幾多石全部還給你
卡你可以保留

希望今次都係喇

竹
得隻力屬山治似樣

it狗又要比人屌了

我直頭見都見唔到

屌 諗住睇定啲先入錢
而家又無得信用卡比 走寶
你班仆街仔

竟然係咁

買左１set炸

總之頭先ALL IN 300石先 ...

班外國佬發曬顛

optc可以死ser其實係一件好難得既事黎

維護順便再較低啲個機率 bandai點會肯蝕

最低呀

屌你老母

真係唔知讚個SER做得好定係話隻GAME冇人玩好
BTW佢唔係死SER, 係維護

早知入定錢

屌，買唔到啊

屌幾時先開

屌等左咁多日終於到喇。點知又黎個維護

只差一點點

大家買左幾多120YEN 103石
我一開始買錯左 諗住睇價錢買就岩, 買左1PACK 6X石既
不過之後都補番3PACK 120YEN 103石

360yen必中4檔, 屌你老母公廁中既公廁

唔計保送兩限
300石得三隻廢限
我真係屌佢老母

醒目抵你發達

公平咩

咁係照收120YEN?
咁咪好荀??

早知買左石先抽
抽左40抽再買石
買左一pack 103 ¥120
再通風畀d frd
番入去就無得再買

我都見到打算買，結果信用卡用唔到

我都係睇到巴打話120 103石先衝去買,想買第2set 已經維護緊

6pack 120yen

提左你都買錯

好撚慶...
又葡萄....

用an機既表示咩都唔知
咁似乎佢係fix返個價多過死ser喎

咁佢幾時先開

屌 我五點考final
重諗住抽埋先去考

炒曬d IT仔先

本來打算掠水
點知大贈送

係咪得ios 先係咁.
我AN 機唔見既

開定新標題

Diao

分分鐘掠多左，可能唔少人本身諗住買120 yen 就算

我諗佢地9成要諗埋解決方案先會開番ser

日本仔出錯要道歉賠石

唔會在收返

最好連頭先抽果d都回水

最好抽多幾次10連先啦

抽錯pool就會回石
但課平左咁多唔回朔又不太公平。。

其實係,自己出錯offer 而我地又accept 左,冇得追

屌，岩岩睇唔到